有冇人自從杜汶澤(牙澤)出現之後先至識得諗野

之前淨係知自己有個腦喺到但冇諗過點用
係開始睇佢啲節目, 跟住佢啲思路, 佢諗啲野同佢啲意見之後先開始識用腦

思想家？

我睇sigma

香港三大喜劇思想家 牙澤 子華 思捷大師..

stigma都好deep 又識gatsby又盛

推撚爆佢
like comment retweet
順手㩒落#who個tag入面like下啲心水清嘅外國人po

wa斬斬未死..

好心唔好講粗口啦

樓主之前無留意思捷老師？

佢教邊間學校?

香港後生一代一早已自覺

^
冇人笑?

呢到就係本土同泛民嘅分別，而家啲泛民已經係同藍屍冇分別

平時唔用開腦？